支拿人話支持911單野，點解美國佬無咩反應？

應該引發第三次世界大戰，但冇人講

因為美國佬好多癡線佬

星期五中環快閃 撐被捕保安

911唔係美國傷口咩
點解咁平靜

新聞都冇提

因為911好多人話係inside job

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

又暴雪，又迪士尼，邊得閒理大陸人911單野

連登仔係咪應該發一份正式聲明
譴責呢班中国民網既言論
順勢煲大佢 又可以攞埋光環
俾美國人知香港人係企喺美國人果邊

因為wfc
係香港人太敏感乜都話核彈核彈

我覺得nba比911更核彈其實

一句911就激到彈起, 咁玻璃心仲算咩美國人, 做中國人算啦
btw呢次真係開眼界, 佢地可以咁冷靜定係唔知呀

因為美國係民主國家同唔係玻璃國

你唔覺得佢地似小丑跳樑咩
如果成班中國人話我支持言論自由，支持黑警開槍射殺示威者，因為警員有開槍自由

我淨係會比粒膠
佢地以為自己好中point，但其實成句野根本冇邏輯

打機同NBA貼近生活D

美國真係有言論自由 你估以為好似大陸人咁玻璃心咩

Nba單野係🔪身D，911明知對家無知

遠水 希望有4000和理非幫手

其實911 美國佬一直懷疑係政府自己策劃 所以激唔到班普通市民 比起nba言論自由核心價值就差幾皮

因為冇人幫手translates 姐